啱啱用左右手打飛機

好累

肥絲唔敢入呀